屌咁咪撐維吾爾人同加泰一個集會 瀨尿牛丸囉屌

又喺到玩埋啲命題 獨立唔獨立
四個月喇仲有潔癖你死撚左佢啦

我地爭取係自由民主
自由民主唔係共產黨恩典或者佢哋施捨比我地先有

冇自決（唉屌唔用獨立呢隻字喇）
邊個可以保你平安？

依家加泰也好、新疆也好、香港也好
就係差一樣嘢 命運自主

溝埋一齊搞
美歐唔會出聲喇掛？大義凜然喇掛

成班on9地圖都未識背喺到懶識國際關係

推

既然集會已經申請左
咁想補飛

大會或者有心人
咪好似1020咁印啲支持維族口號囉

如果你又潔癖覺得東突旗=恐怖份子

如果有埋維吾爾我會去

橫掂主題都係話人權自由集會

推多次
再分化陽痿一個禮拜
再再分化
死全家

切割之前度下你真係識啲乜春國際關係先
就算唔支持加獨 歐盟對馬德里crackdown示威都唔係你班柒碌講既默許支持

大會可唔可以都印埋撐維吾爾既單張